之前見有人整咗旗隊之旗個樣，我用專業角度修改咗少少

希望出少少力

旗咩樣唔係問題
問題係邊個揸旗

好似話組織緊旗隊

推